利物浦今晚要做6兄弟了

聽晚呀沙狗

屌

和平ok?

西布朗？

樓主唔識打個弟字

呢個 po 太多笑點

垃圾沙狗

乜撚野六兄弟呀
十兄弟我就識

沙高我屌你老母
無人睇到係你咁讀心

字又唔識多個, 又冇時間觀念

金竹咪弟囉

gay

樓主：沙基利

邊個同你做兄弟呀

死返出去玩ig啦david仔😂